點睇維吾爾族人去甘肅既大學讀牙醫系?

連登囝: 死返5p啦

牙你老母
系你老母

賭博台青山人材真多

嘅

唔係咁呀

有冇計加埋 堅尼系數 入去？

點睇維吾爾族人去甘肅既大學讀牙醫系，一邊打工買梨食，又唔用刀切，食到成口梨碎，令女檔主巧巧拉齊人馬趕佢走

巧巧續問維吾爾族人：「你洗唔洗牙?」
族人找朋友京京卜卦後說：「我想洗牙, 但怕羞, 可以招朋友去嗎？」
「可以。」巧巧問「卜卦通常要幾多次先準？」
京京回：「字典解，十卜，準也」

巧巧問：「你住禾輋？」
「天逸」

巧巧：「家中可有丫環魂 初侍令堂?」
京京：「有之, 何由知吾也?」
巧巧：「魂，吾之家妹也。其年幼而無知，去家甘作人奴，盼汝勿挽。」
京京：「既來則安之。爾等出身仄陋，入吾門，乃無米憂之。然則，巧可中意？」

抄舊po

收撚皮啦屌你老母on9仔 咪撚阻住我撚狗啦

宜家你阻左我屌你媽咪呀

我老母依家係信和呀 過去屌啦 唔屌死全家

點睇維唔爾族人去咁肅既大學讀呀醫係，一邊打工買你食，又唔用都切，食到成口你歲，令女檔主好好拉齊人馬趕佢走

好好續問維唔爾族人：「你洗唔洗呀?」
族人找朋友驚驚Port卦後說：「我想洗呀, 但怕羞, 可以招朋友去嗎？」
「可以。」好好問「Port卦通常要幾多次 先準？」
驚驚回：「字點解，Support，準也」

好好問：「你住我輋？」
「聽日」

好好：「家中可有丫環魂 初侍靚堂?」
驚驚：「有之, 何由知唔也?」
好好：「魂，唔之家妹也。其年幼而無知，去家咁作人奴，盼汝勿玩。」
驚驚：「既來則安之。爾等出身仄陋，入唔門，乃無咪憂之。然則，好可鐘意？」

[/quote]